林鄭月娥質疑許智峯不可信

行政長官林鄭月娥回應許智峯及家人戶口被凍結事件，指許智峯是向法庭說謊離港的人，質疑是否要相信他的說話及對本港財政系統的指控。林鄭月娥指，政府做事有規矩，與在社交媒體的發言不同，政府不能過份披露調查進度，否則難以繩之於法，相信銀行亦同樣不能將個人資料攤開予所有人，呼籲判斷某人的說法是否可信時，要考慮他的前科，對來自社交媒體的假資訊，應該極為小心。

唔通信林奠咩

香港既第4權又一次證明係垃圾
成堆記者啞左

你當初話如果啲人反對你你會辭職而家呢

騙子一般都是說謊
負負得正
咁即係許智勇是可信的

大佬你被制裁緊
國際恐怖分子黎架
慳返啖氣縮返入老母個閪度啦

民選議員vs非法777政府

冇誠信嘅人去質疑另一個人嘅誠信

睇下邊個比人制裁就知邊個可信

你有道理

民選議員vs與恐怖分子同列既獨裁政權

嗱 好公平既

淋奠 vs 許智勇
邊個可信 好明顯啦

乜唔係咩進入司法程序、警方調查緊 blalala 唔會進一步評論咩

港澳辦：強烈譴責美國國務院歇斯底里式的政治霸凌行徑

2020-12-08 13:51:26

香港人質疑林鄭月不可信

第三個大話
第一個好似係皇后碼頭，第二個係政改
其他細微大話多到數唔到啦

被林鄭呃兩次 保育人士馮炳德：根本係一個賊婆

如果有錢真係想係蘋果登頭條林鄭先係最不可信既賊婆

恐怖主義罪犯對政治犯提出嘅質疑。

Never believe anything in politics until it has been officially denied.

林鄭呢番說話就正正係令人覺得政府唔可信
你要證明人地指控有錯，你應該做嘅係交待番自己做左啲乜野，同人地個指控有乜唔同，而唔會係隔空淨係話人唔可信，你估而家細路仔鬧交咩，你要知道呢個係關乎香港國際金融中心嘅聲譽，你有責任清楚交待自己做左啲乜野，有咩根據同權力去做

同一時間，許智峰一有新進展就交待情況同回應，講嘅野亦係一致，有文件交待啲錢，呢啲表現遠比政府嘅表現黎得可信，林鄭嘅說話更令人覺得政府已經無力到要攻擊人地嘅背景，而唔可以冷靜咁以事論事

擺到明係只要信不要問 邊個再問炒邊個

搏唔到就開始抹黑許智峰

許智峯立大功！過百藍長者變黃！
許智鋒父母銀行戶口被凍結，藍絲長者表示政府好陰毒，他父母無犯法，完全無理由凍結佢哋戶口。真係估唔到，原來長者最終幫長者。更有長者表示會立即提取戶口儲蓄。

叫hkpopo 登，佢好似有一個頭版

又人格抹殺

TLDR
痴撚線同港共講道理？

第4權只係用來紀錄
你期望班記者同佢口交？

記者唔問問題剩錄要黎做咩

唔信許唔通信你呀賊婆，用下你個腦啦屌你老母

利君雅BB

民意得20/100 都仲唔辭職

唔通信你個恐怖分子咩

如果係咁 香港只需要cctvb 文匯大公

佢老母落咗地獄啦

佢嗰兩個蓄牲？

問完又點？
佢咪繼續吹噓自己年年考第一
紅媒到場充人氣，返到Office咪照最高領導人篇講稿出街囉

on9 唔答就唔問咁要記者黎做咩
次次都用依點黎幫班破壞緊第4權既記者護航

問完有用 你睇陳笑恥個反應就知

佢地職責係要問

一個成日車大炮嘅特首話人唔可信

問完香港就光復了？
你咁熱誠自己去做記者啦

你依d 邏輯真係垃圾到
所以香港人應該做港豬
但就算係咁記者都唔得唔好意思
因為依d係佢地既工作內容
人係叫班垃圾記者唔好再提新聞自由同第4權
佢地唔提咪可以唔問囉

所有謠言在官方否定前切勿信以為真

現在我信了

你自己入行了解吓
點解無人問
點解唔問得啦

所以咪叫你地班垃圾記者咪撚再提第4權同新聞自由囉
有咩問題

你一問就返去俾人照肺播
依家D記者敢咩？